稻香可能紅底, 但今次好似無出聲無搞事

算唔算仲可以去下

誠哥

樓主都潛左水啦

靜拉放針犯

熊清hack

熊清正人君子

笑話嚟？

鍾偉平條撚樣都放過,真係仁慈

無出聲扮中立咪即係共犯

完

太難食，唔去

連鎖酒樓全部都紅底

酒樓呢啲垃圾地方全部唔係藍就係紅嫁啦

稻香本身就難食

唔表態 就算
利申無食

貓貓